我真係好想踢波

小弟現在中六，上年入左學校足球隊做守龍，可惜我地校隊唔太勁無緣晉級，而我開始對足球有興趣，所以上網睇下有無咩集訓或者選拔，點知淨係得U18以下，而我上年10月已經18歲所以想問下各位師兄我係咪已經冇機會？有冇師兄可以教下我點樣加入啲球隊同人跟操

利申米8，住港島

如果你住新界，我地咪可以一齊搵隊跟操。

你指係想做職業球員?
除非你係天才,18歲先黎開始太遲啦,
如果街場踢衛生波,大把球隊缺龍門,
應該大把人搵你踢

港島邊忽先得架大佬 唔通你住柴灣 我住西環又會搵你踼

南區

我想有d正式比賽踢下，唔想淨係踢衛生波